// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Mata Uang Afrika Selatan",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Dinar",
    choiceB: "Rand",
    choiceC: "Dirham",
    choiceD: "Dolar Afrika",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Turki",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sultan",
    choiceB: "Presiden",
    choiceC: "Perdana Mentri",
    choiceD: "Raja",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Yunani",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Perdana Mentri",
    choiceB: "Kaisar",
    choiceC: "Raja",
    choiceD: "Presiden",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Kepala Pemerintahan Russia",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Presiden",
    choiceB: "Raja",
    choiceC: "Perdana Mentri",
    choiceD: "Kaisar",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Mesir",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Riyal",
    choiceB: "Dinar",
    choiceC: "Pound",
    choiceD: "Rand",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Italia",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Pundsterling",
    choiceB: "Euro",
    choiceC: "Dolar Italia",
    choiceD: "Dolar Amerika",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Mata Uang Iran",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Rupee",
    choiceB: "Dirham",
    choiceC: "Dinar",
    choiceD: "Rial",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Mata Uang Taiwan",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Won",
    choiceB: "Dolar Amerika",
    choiceC: "Yuan",
    choiceD: "Dolar Taiwan",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Mata Uang Timor Leste",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Dolar Timor Leste",
    choiceB: "Peso",
    choiceC: "Dolar Amerika",
    choiceD: "Rupiah",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Benua Letak Korea Selatan",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Eropa",
    choiceB: "Afrika",
    choiceC: "Asia",
    choiceD: "Amerika",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Benua Letak Pantai Gading",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Afrika",
    choiceB: "Asia",
    choiceC: "Amerika",
    choiceD: "Eropa",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Benua Letak Zambia",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Afrika",
    choiceB: "Asia",
    choiceC: "Amerika",
    choiceD: "Eropa",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Benua Letak Brazil",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Afrika",
    choiceB: "Asia",
    choiceC: "Amerika",
    choiceD: "Eropa",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang Tiongkok",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Yuan",
    choiceB: "Yen",
    choiceC: "Won",
    choiceD: "Dolar Tiongkok",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Mata Uang Filipina",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Baht",
    choiceB: "Dolar Amerika",
    choiceC: "Peso",
    choiceD: "Rupee",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Mata Uang India",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Peso",
    choiceB: "Baht",
    choiceC: "Rupiah",
    choiceD: "Rupee",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Belanda",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Ratu",
    choiceB: "Pangeran",
    choiceC: "Raja",
    choiceD: "Presiden",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Singapura",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Presiden",
    choiceB: "Perdana Mentri",
    choiceC: "Raja",
    choiceD: "Sultan",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Kepala Negara Filipina",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Perdana Mentri",
    choiceB: "Presiden",
    choiceC: "Sultan",
    choiceD: "Raja",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Kepala Pemerintahan Jepang",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kaisar",
    choiceB: "Raja",
    choiceC: "Perdana Mentri",
    choiceD: "Presiden",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Benua Letak Swedia",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Eropa",
    choiceB: "Asia",
    choiceC: "Amerika",
    choiceD: "Afrika",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Benua Letak Argentina",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Eropa",
    choiceB: "Asia",
    choiceC: "Amerika",
    choiceD: "Afrika",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Benua Letak Mongolia",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Asia",
    choiceB: "Afrika",
    choiceC: "Amerika",
    choiceD: "Eropa",
    correct: "a",
  },
];
